大局已定 勇武手足裝修手足可以抖下啦

辛苦哂啦
星星之火可以燎原
我睇到我地今次既抗爭已經燒到全世界
NBA呢單野將會滾雪球越滾越大 滾到唔同層面上
全世界會慢慢咁歸隊同落注
要不抗共要不就做共狗
勇武 前線 裝修手足可以抖下啦
辛苦哂啦
接下嚟呢半個月交比和理非做鍵戰 連儂牆 網戰啦

gel

最弊好多和理非都真係鍵戰 free rider呢

利伸，兩範都做，攰到仆街

抖下啦
辛苦啦手足

等狗鐵整好再裝修

辛苦巴打

唔勇武 都可以和理非
星期五人鏈記得出來

Block

痴線佬陳雲講過，唔好唔郁
個世界郁一郁，香港人又郁一郁
香港人郁一郁，個世界又會郁一郁
唔好休息但高危送頭活動真係盡量避開
(等有外國人黎監察既大遊行先好現身)
其它真係可以隨心

裝修手足記得遮好全部重要部位
耳仔耳仔耳仔
黑警前線係白痴，但入面調查果D唔係
有時真係放長線hold起D job唔比裝修手捉做住ja

呢幾日文宣connect 全世界要做足
!!!!!

Why no both

ON9 國際戰線同本地戰線缺一不可 一樣要並存！

依家係文宣外國, 同埋遍地文宣....緊要, 唔好浪費一個咁好機會得到外國支持, 依家NBA 呢單野, 真係完全配合晒~大家係時候用英文黎去同外國人講呢件事啦!!!

什麼大局已定，睇唔出贏左d乜

唔停得 但唔好升級
平衡勇武等人權法過
一停 降溫林鄭就渣正旗號話局勢已穩

ff太多

話我散水撚都係咁講
想減少本地戰線
唔係唔做...因為唔做即係屈服於林鄭黑警既白色恐怖
但我好想可以減低手足受傷同被捕...

唔介意你2個月後返嚟bin我c
但係我睇到“黎明”既日子 不遠矣

3萬隻仲裝修雜工

警犬啊麻 太曲啦

你唔使整警賊都會幫你整

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

真 唔係有乜好裝

差佬準備搵證據捉人，有得震冇得瞓

咁又唔好咁老定
仲未完架

裝修完咪又係自己鍵戰...

而家五大訴求實現咗？新疆嶺拆咗？成日吹風話抖抖抖

比人影哂啦班人

「文宣做野文宣做野」

各位唔駛理條散水撚
記得用不推文

善用起底功能

又係休息撚

辛苦晒
申利只有做一邊

一到哩個鐘數就會有哩d文

裝修會令到訴求失焦
依家有人留意應該趁機和理非左膠宣傳

開左Twitter未

一早做緊

各有各做，贏條撚呀而家？

都係嗰句
你地覺得我分化L也好 散水L也好
我只係想以最少損失換取最大籌碼同勝利機會.....
坦白講我到今日仲未平息到10月1嗰日既恐懼

NBA 共雪 強国支持911

呢三個都玩到幾星期

想問我地有贏過D咩？你以為可以假手於人？

等黨鐵整好再來

屌你老母 咩言論黎
兄弟爬山 我係好撚支持繼續黑裝修 紅裝飾 黃勁買

搞到聖誕都唔知有沒效果

屌你老母休息撚左膠又出黎？
呢幾日係咁叫人唔好再裝修
阿sir收皮啦，屌你老母正常返工等人打救好冇阿sir
on9

又休息呀?

請善用不推文
起底
Block
分化撚

《行動》 我地係時候要新增口號

裝修變裝飾，唔洗咁高風險，搞一定要，睇下點搞姐，有人趁火打劫，唔好俾機會佢哋。裝飾要令人明白之前點解要裝修，大家意見如何？

拉

咁你要驗眼

推

跟返顏色裝修就冇問題

冇需再裝修啦， 留给黑警及記者做嘢

快閃裝修可以繼續
勇武就真係要休息一下
冇謂同狗硬碰住

呢度已經蔓延唔少戰火
好老實
唔好唔記得
鄰國會做d自殺野

樓主收皮

應該話，爆單咁既野香港人真係要多謝你班支那狗
依家點出位既裝修/就算唔裝修休息返幾日都唔會影響到美國戰線
nba呢單野真係神助攻黎

360已經有唔少裝修好

好多人只係睇, 或者GROUP SHARE POST,
真係離開同溫層去做文宣

休你老母 你邊撚個 話停就停呀

休息既話對面就會大搜捕

俾個攬手足

新屋嶺明明就起集中營
都仲可以話休息
明顯樓主唔係3毛就係弱智

其實唔好share post
一來資訊量問題
二來重覆又重覆d人會唔like睇

等人權法

兩邊都做, 但都要小心狗鐵一早諗定維修好後會再被裝修, 對方一定會有捕處

老實講，如果有一位巴要勇武裝修，我都一定會跟隊

真核彈真係支那吹奏911
美國人愛國心唔比你支種低
你地咁講野真係準備開戰，都俾足彈藥侵侵繼續打巢支那

其實休唔休都已經會搜捕
你硬踫硬仲比人拉得多

真係 又nba 又爐石又剩好撚柒

死五毛 打好繁體先上黎啦

留意返係叫勇武抖
由和理非接力同做野
例如和理非帶口罩出街etc
2邊都大把野做
只係勇武依家去到個點係
“暫時冇野可以做到去左個樽頸位”“冇戰略性既野做到”

你都on9

叫人停嘅一係鬼，一係風向撚，一係藍扮黃

不是停，係轉型做返和理非、文宣等。
黑警會繼續做嘢，因林鄭不想穏，要亂。 你不停就幫助佢幫攻。 請冷静想如一稳，佢就要下台

both ar

勇武仍要努力。

梁天琦：蒙面法會引爆一場革命 連登仔：蒙面法後一齊休息

抖你老豆咩 有乜都做 累既就抖 抖夠既頂上 流水抗爭 生生不息 唔係停撚晒呀

下次裝修會做得更好

大家善用不推文回覆

裝修黨鐵留給黑警做，之后交比記者。

如果英超都嘈埋
成條戰線真係好睇

減低受傷同被捕嘅方法唔係唔出黎

梁天琦：蒙面法會引爆一場革命 連登仔：蒙面法後一齊休息

屌 而家大撚把和理非連出去唱歌遊行都唔去
連戴個口罩都唔肯
希望佢地可以反省下

繼續各有各做，國際火燒戰線其實都可以整個類似黃藍罷食名單咁

和理非不能停，勇武要轉型。
要懂得變，才有希望。

散水黨

又叫全世界番屋企訓覺等美國救？

新疆人係咪今日開始等美國救？

你唔出嚟可以唔出，唔好叫人唔出啦仆街

唔好再講抖下

你呢句已經暴露你係狗或鬼

屌你低質五毛 連繁體都未打好

乜撚野叫林鄭要亂 我地就要穩？
林鄭最想就係我地唔再出黎

我同你講 我地而家就係要佢亂
令政權失去管治能力
返去同你主子講啦

國際戰線要人
NBA, Blizzard 絕對係perfect storm!
我地要食住個勢推高反華意識
咁樣等人權法通過左，制裁機會先會大大增加架

中國官民瘋狂助攻，香港抗爭者可以暫且休息一會，讓子彈飛。

又會比人屌你五毛架啦

到時佢話蒙面法有效咪再出
不過都睇死佢星期五會再出黎撥火想周末再拉多d人

勇武唔裝大把黑警等住裝
勇武可以抖抖

唔係nba
電競果邊都聲討緊
2個台灣人1個香港人因為講光復香港 時代革命被dq

起底
五毛嚟嘅喂

就算我哋唔裝修，都有黑警幫手裝修

cia準備搵證據捉差佬，有得震冇得訓

[10.12] 黨鐵和你Shop 2.0

On9 岩岩先爆完大波華老公負責狗鐵D設備
裝修不知幾有效

拉

個頭gel成點呀?

呢場運動，我已經可以gel定嗰頭等贏。

btw咁大隻五毛都咁多和理非陪佢隨風起舞

收嗲啦五毛狗

要響應侵侵
搞609 / 616咁上下規模既大型遊行先得
但前題係狗鐵要開
如果唔係D人根本出唔到去

戴口罩！
玩reddit twitter!

我都同意休息一陣間

散水撚死全家

咪玩啦
你睇下烏克蘭推完惡法
示威者即刻升級政府先跪咋
話休息嗰啲落場問下勇武先啦

勇武可以和理非
但和理非就唔可以勇武
好多勇武手足要兩邊做哂真係好撚攰
和理非手足落力啲啦！

唔好停低 不過我唔建議繼續裝修

兄弟爬山

前線唔需要你係度指指點點

又想就黎贏果陣送優勢

休唔休息由勇武手足自行決定
想休就休
想開花就開花
文宣國際繼續做
兄弟爬山

你自己攰自己事
唔使諗藉口叫人鬆懈

blocked

on9，可以抖，但係唔可以散水

逼到全中國啲人出嚟上街推翻共產黨就贏

散水撚出沒注意

兩邊都做 做和理非嗰陣當休息
一諗起義士 唔攰了

望下新彊嶺啦大局已定
乜撚都做唔到呀
你抖你事咪撚叫人休息

我好撚勤力囉

仲勤力過接單呀屌

On9 0.3

辛苦大佬！
我就主力和理非 貼牆貼到傻

要休息自己㑀

應該要set dealine迫佢交831 cctv
唔交先再裝,會出師有名d

無睇開波 除左nba，仲有無邊個足球員或者教練係熱愛民主、成日發聲架？ 燒埋去足球

哥迪奧拿
碧基

一日未贏我都唔敢話就快贏
出面燒到幾大都好都係要做返好自己嘢

休息你老母個臭西

抖llm

和理非做到d咩？叫大家帶個口罩出街抗惡法，個個都驚到帶都唔敢帶出街...可以做到d咩？而家香港d黑警仲惡過法官，你就算幾和平，行下街都話你有罪。叫勇武 前線 裝修手足都抖下既人，你地究竟諗緊咩？

痛打落水狗先係應該要做

成班左膠而家想縮呀？

樓主垃圾post

又休息？ 收皮啦

给

樓主假膠嚟喇唔明點解咁多正評
沒人聽到諷刺意味

露底啦共黨五毛
打好啲字先啦
同你一樣stance嘅都好撚可疑
停你老母

支持
block 鳩晒班休息撚

block , 個名鬼到 仲要p

收皮la 又叫人停手

why not both?
不休息,但勇唔勇武可以再決定

我都係

請問仲有野拆同裝修
比個地點嚟啦

各自爬山

屌曬班休息撚

港共要將你打成暴徒/terrorist
一定有火 同爆玻璃環節
放心

唔知邊個(犬/手足)爆完
補返文宣喺玻璃隔離
執雞

exec7ly!!!!!!

唔應該全停

可以先暫緩大攻擊先，極速快閃可做

最大問題係
和理非戰線好撚慢 好撚冇效率
又唔到肉，請立即檢討！

利申 和理非

連登最新風向:
和理非大遊行?不了
勇武升級？不了
休息?不了
批鬥同路人?ok,

黨鐵裝修不能停,直至

一開始已經講各自爬山，你鍾意和理非就繼續，唔好散播消極訊息叫人抖，我無聽過革命時期有叫人抖，個垃圾政權一日未推翻一日都無得抖呀

我起完佢底先block

黑警會做 唔使叫

唔休息,勇武要keep但唔好再裝修同升級住
我地已經由爆立會變爆360,打黑警變打馬蹄露
勇武應該重極旗鼓諗下點進化

和理非真係想勇武抖就嘅做多d野保持運動熱度

老老柒柒 減少消費 cashout 罷食已經做到好多野呢邊既滾雪球比痴連儂牆高好多
消費+cashout>國際戰線=twitter>>>>lennon wall

我抖你老母

得閒裝修keep 住

Exact7ly,一係就叫人休息一係就叫人裝修
好似變撚咗裝修係主線,唔裝就冇野好做

呢個運動無人可以咁樣抖法，一個休息一日兩日可以，但唔係成個戰線唔理。
呢場係革命喇已經，只有不斷進步既空間。

一日未爭取到 大家不論和勇都要繼續努力
最緊要係 兄弟爬山 不分化 不割蓆

所有人2000蚊呢？

即係大家收手，等支共被制裁？

裝修手足記得遮好全部重要部位
耳仔耳仔耳仔

我指既係轉戰線
不過被制裁真係不遠矣

又shift 已經講左連登唔係大台 唔洗諗住分化

話我勇武都係咁講 勇武依然會出

又想分化？

咩路線都要人
唔認同任何一邊要休息

twitter都要人
由其幫手笑NBA
突顯中國嘅極權影響世界

我屌你老母, 扮晒手足, 實際分化

Push

收皮啦

裝修係唔會停 裝飾更加唔會

打個比喻
你隊球隊踢3中堅穩守反擊逼搶既
但係你依家d快翼球員部分主力中堅傷左
梗係轉打傳控打4後衛呢d控制節奏既打法啦
以慢打快 以柔制鋼
成季都打防反咁咪好快收皮囉

睇下利記就係好例子啦
人腳唔多但踢法轉型 由瘋狗式逼搶變打魚生粥波

夠竟你係無腦定係智力低
呢句講緊邊個有少少智力都心水清啦

真心d和理非唔夠力

打左幾十字, 完全冇point.
低撚級分化。
大家唔好再推
block左

我都唔知可以推郁呢堆人
進化太慢

又休息

真係攰到仆街 口號都冇力嗌

日撚日都吹休息唔好翻去訓

休息=成功止暴制亂=特區有效管治=外國唔使再理
收皮啦樓主休息撚，邊個叫休息邊個就係鬼！屌你老母

請善用起底模式
辛苦5毛推上熱門

和理非資訊跟唔貼 加上呢排連登得番資訊post太多野發生 和理非唔知有咩活動

不鬆懈
一日未成大義，必盡全力直到最後但求無悔

你自己都要做野外國先會幫你架
屌你翹埋雙手等人幫？
總之一停左就等被人清算啦屌你老母樓主死五毛

而家我地贏緊5:0?

唔好白痴

你傻撚左呀 不如撓埋隻手等拉入集中營好唔好

你今日反咗(共)未呀

靜即死

好撚多風向撚
就快吹散運動

大家已經獲得階段性嘅勝利大家可以為自己拍手完就返屋企瞓覺
屌你老母五年前呢一招都冇用你覺得今日會有用咩

黨鐵日日8點落閘，黑社會全部係哂裡面

抖你老母

試著說文宣要人，不要說可以抖下

sorry，要謹慎。
隨時準備出手。

一日未贏都唔好掉以輕心，唔好free ride，大家一齊砌